## Описание программы ##
Программа для сбора и анализа спектрогелиограмм. 

## Требования для запуска проекта: ##

- среда разработки: Qt Creator
- фреймворк: Qt 5.5.1 x86
- компилятор: MinGW492_32
- операционная система: Windows 7, 8, 10
- система контроля версий: Git


## Запуск исполняемого файла: ##

В директории с исполняемым файлом solarimage.exe должны лежать следующие библиотеки:

- cfitsio.dll
- libgcc_s_dw2-1.dll
- libstdc++6.dll
- Qt5Core.dll
- Qt5Gui.dll
- Qt5Widgets.dll
- libwinpthread-1.dll
- platforms/qwindows.dll

Все библиотеки, кроме первой можно найти в директории, куда устанавливался Qt
(см. директорию mingw*/bin/; Tools/mingw*/bin/; Tools/mingw*/plugins )

Библиотека cfitsio.dll лежит в директории проекта lib/